
- 01_043_4. 在歌舞伎町一番街，一墨镜男子和舞女搭讪。如果这是老北出镜的话，那么这是他第一次在CH里出镜。    
![](img/01_043_4__crop.jpg)  


- 17_011_3. 路边栏杆被车撞弯。其影子也相应弯曲。作者画得很细致、准确。  
![](img/17_011_3__crop.jpg)  

- 26_161  
獠：“其实呀，你不适合穿女装，男装反而比较合适你。”  
香：我跟你说，我之所以穿成这样，是因为要做你的助手啊！谁说不合适？如果这些衣服穿在我身上，马上会变得很漂亮。所有的男人都会把我当作梦中情人。  
獠：“真的是个美女的话，不管她穿什么，都隐藏不了她的魅力！就算是穿着男装，一样会有很多人追，那才是真正的美女！”  
香：“说的也是....”    
![](./img/ch_26_161_3.jpg) 
![](./img/ch_26_161_5.jpg)  
獠：“这一条街又叫‘泡妞街’，你走过去，看看有没有男人来跟你打招呼？只要有一个男的来跟你搭讪，我就承认你是个美女。”    
这里的对话和动作都与FC的11_006很类似。  
（紫苑想扮男装，正犹豫要不要剪短发。雅彦不希望紫苑扮男装，更不希望她剪短发。）  
雅彦：“如果真的是男人，不管头发有多长也始终看得出来！只因头发长就看不出的话，就证明你不适宜做男人。”  
![](../fc_details/img/11_006_4__.jpg) 
![](../fc_details/img/11_006_5__.jpg)  


- 20_124_2, 伢子写字用左手。  



--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)  
![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)  
转载请注明出处  
